2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер через термінал за допомогою команди git clone.
Потім ініціалізуємо зміни в нашій директорії шляхом команди git add . (всі змінені файли або нові файли які з'явилися в папці будуть дадані до індексу Git перед комітом). Якщо потрібно окремий файл, то пишемо команду git add Назва файлу. Наступним кроком робимо коміт, зберігаємо всі зміниЮ що були після нашої роботи (git commit -m "Короткий опис змін"). Прописуємо через термінал Git push надсилаємо зміни

В цьому файлі описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях: 2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
